betting record

留記錄
Coming soon

Lm support

細細就聽過樓主個名

細細個就聽過樓主個名

兩點第一口

lm

伊朗下盤
摩洛哥下盤

轉左
葡萄牙上盤
摩洛哥下盤

屌，下次都係信初盤算

買西班牙上盤個d傻豬黎既

樓主呢

針左

兩場上盤
Channel 10點中祕魯，
係街早場唔得閒
聽日帶大家跑馬

開左波先講

做記錄姐，聽日早小小會擺上黎

又炒一場

9wp
4-7-9 qqp

10點
墨西哥上盤
德國上盤

又炒

快啲開新po啦樓主 炒咁多比人見到仲點賣料

唔知睇盤都學人賣料 笑撚死

FatFat啦 狗會

樓豬jump左?